突發 銀髮族發起罷買

《窗櫥遊走 攰就抖抖》
銀髮族夏日消暑商場巡演
第一站：
日期：8月23日（星期五）
時間：中午十二時至下午六時（自由選擇下午，傍晚，全時段亦可）
地點：沙田新城市廣場
🎏逢正點遊走各層
🎈在連儂牆表達意見

推爆佢

823 罷買日

823罷買日

推，銀髮跟得好貼

推

推呀

正

推！支持銀髮

銀髮可能p牌推唔起

銀髮加油

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Add oil

幫推

大會指定商場

支持銀髮

821 元朗西鐵靜坐
823 人鏈

支持!!!

支持銀髮, 一齊罷買

支持銀髮

Push

多d入佢地page留言支持啦，因為老人家好得閒，佢地真係會睇哂大家嘅留言架

沙田街坊要去支持

我愛你地呀銀髮族

支持
逢星期五、日罷買
其他日子都要盡量減少消費

唔係唔支持啊嘛

佢地好qq

支持

真

我阿媽同佢班老友記真係會睇哂，簡單一句多謝都好足夠

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

銀髮族都團結過我地，唔該反省下，包括我

一齊罷買 減少消費就得架啦
由得商界，舖頭業主自生自滅，到時佢地就會講說話比政府聽

一齊做！

好多謝你地

加油

明事理的老人最可愛

銀髮多謝你地

推爆佢

好感動

銀髮族好波

PUSH

多謝伯伯婆婆！

good plan

推！

痴缐
銀髮長輩們好有行動力
支持!

銀髮

push

23其實可唔可以集中返人鏈？有d怕唔夠人……

幫推!

why not both?

我想join

銀髮巴絲可以直落玩多場

正氣老人家，一定要支持

推爆
精選Follow推介
攬炒巴

攬炒巴twitter
點解少過10K

再加
G20登報團隊Freedomhkg

Tui

好波

[死線投票] 823 定 830 !!!!

罷買要長期做

Pish

罷買

每個星期五、日罷買日！

823

銀髮族又黎
想整喊我冇咁易
#罷買救港 #扺制tvb廣告商 #㩒錢保民生

多謝哂你地

阿婆都醒撚過你地班廢青

可以考慮組織去多D 海港城。 新城市， TM 市中心 果d 大型商場行下街。 一齊行下街，甘先會令商界發聲。

和理要行多步

G持 we connect with 銀髮族

銀髮巴絲

今晚元朗靜坐

光復香港，時代革命

tui
銀髮族最多時間
真係可日日去涼冷氣

呢啲就真係一定要推喇

呀婆都勁過你呀

支持你呀銀髮巴絲

Yes

齊上齊落齊罷買!

銀髮族我好愛你地呀

推！
加油

罷罷罷

星期五 星期日 罷買

g持

家有一老，如有一寶

好感動！

星期五星期日罷買儲錢上車
星期五星期日罷買儲錢上車

Love you

每個星期五星期日都罷買

點解銀髮族可以可愛到咁

823
824
831

銀髮族加油！

我唔買嘢

抵制係一種態度
抵制係兩邊力量的較量
抵制係兩邊在拔河
看政權向企業施加的限制有效還是消費者更有效

抵制富臨皇宮及其他經營酒樓
8.11北角富臨皇宮落閘後不營業
但仍然有大量紅衣及白衣人出出入入

如果我去旅行我一定唔坐國泰航空

國泰航空：CEO在香港「反送中」風暴中「引咎辭職」
良心 CEO被政權迫走

港女可以用身體為香港抵制警犬及建制人士嗎？
為暴力對付示威人士提供一種壓迫力

Butt Yu 直接 num ha 10•1 you muk Jo! 佢哋gum L gain 10•1

Pish 721

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

多謝銀髮！

銀髮巴絲我愛你地

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE

G chi!!!!

未來呢幾日行動，大家記得強調「五大訴求 缺一不可」，特別係雙普選，唔好比條柒婆用「咩訴求都可以傾，慢慢傾.....」、「獨立調查委員會？不了，監警會行之有效，而家仲邀請埋外國專家添」就蒙混過關，柒婆、湯渣已經提出要構建對話平台、加監警會人數、同埋雙方免刑責打和方案啦

希望聽日民間記者會，正式回絕柒婆所有權宜之計！

定立「答應」五大訴求死線！

記住記住記住！
我地係要雙普選！！！
刑事追究警暴及背後勢力！！！
撤回送中條例！！
撤銷及就「暴動」定性道歉！！！
赦免所有示威者刑責！！！

五大訴求 缺一不可

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

Push n support

多謝咁多位銀髮老友記

pish

多謝公公婆婆

推
823同你地一齊行

bye buy 日

823 人鏈！

上次去攬炒集會，見到有唔少銀髮族，好好奇佢地係點知有呢個活動

721811820

G持銀髮

正啊，嘆冷氣唔消費

多謝你地

Push!

香港人 我地818係過二百萬㗎!
[非專業(2)] [徇眾要求] 我想用我嘅統計學幫下民陣

多謝

821 823

823 823

銀髮都係手足
各有各做 兄弟爬山
但我表示全力支持一齊做

啱啊啱啊 銀髮族真係好正

人鏈叫埋老友記？
個活動應該要有老有嫩

大力...................推

真係好潮，連仔考唔考慮整個蓮燈比佢地用

支持銀髮族

另類勇武

大大力推

respect

1

啲銀髮行得好前廢青推post支持下先

721

agger

係

啲抗爭方法叻過啲藍絲好多

其實銀髮族係點吹雞

次次行動都有一定人數，但又唔覺見到文宣

多謝你哋

823罷買日
我係香港人
我要做人鏈

多謝你地啊

推推推

點解銀髮族可以咁可愛
佢地都罷買 我地點可以唔做

佢地d方法真係估佢唔到

佢哋個核心應該係高教界

支持！推

823罷買

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

感謝銀髮巴絲

一定要身體健康 長命百歲

行街街

乖孫乖仔愛你地呀 理性嘅老友記

一齊擺買！

幫推
我連續兩個星期五日無買嘢，但老實我有法良心餐廳食飯
利申：有幾條白頭髮

Push
熱門少啲垃圾post 多啲支持自己友啦

銀髮族啲口號都型啲

Link? 名？

老人家好易就開心，多d留言支持佢地，佢地已經好滿足，
當然大家可以挺身陪同照顧長輩就更好啦

多謝銀髮族

821 元朗靜坐

Pushhhhh

勁揪

多謝佢地記得要去埋一田行

公公婆婆 叻叻 希望你地睇到 加油 齊上齊落

612 721 811

721 811

屌你銀髮做得仲多過連登仔，面唔面紅？快d同我實行罷買呀

點呀到底和你拖定罷買

係地鐵見到好多銀髮上連登

銀髮族真係冇得頂

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

多謝銀髮族
推推推

Push
感謝銀髮族

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

做得非常好
一定要奶共商人含撚

我同班老友都睇哂，有時真係担心大家衝動左did
Brain + Brawl = Invincible

Brain + Brawn

去最貴租個D

hoi Kong shing window shopping

根本地區分太散, 唔會夠人
起碼要每區擺一百人先帶到頭

銀髮族發起罷買
即刻參與

嘩

銀髮族真係好qq

821 8pm
#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

正呀

PISH

G持

p牌推唔郁
支持銀髮族

真長者

銀髮好波！！
死黑警咪洗旨意再血洗新城市呀

支持！

入嚟睇下吖
「我正式宣布」#Eye4HK Campaign 今晚八點強勢登陸！韓國演藝界都做，係香港人嘅全部同我入嚟！！

銀髮族

點講好，唔係話佢地轉數低，可能係我地年輕一輩會諗太多會有好多思維上嘅磨擦，又比較激動所以容易分化
d長輩做左咁多年人真係淡定d

多謝你呀！早啲休息啦！

shk

撑！絕對唔會隨便叫「廢老」！

每星期其實都應該再提一次
加深印象

呢個到 6點
人鍊夜晚先開始喎

班銀髮真係好好

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

一定落黎幫手

其實擺買行動可唔可以重點針對中資/藍絲機構

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

多謝銀髮族

老人家好野！！

支持罷買！

勁

佢地行動力仲高過後生

幫推！

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

NTP真係抵佢死

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

去涼下冷氣
行陣好番屋企食飯
住家飯好呀

support

起碼一個禮拜完全無消費喇，慳多咗錢捐出嚟好過

正呀，感謝銀髮族

喺呢度推有撚用咩,銀髮族用whatsapp多

一齊加油

勁呀

銀髮族走在運動尖啄

又搞新城市

tui

銀髮族tg channel呀🔥🔥🔥

罷買救港

推
823 1900-2000人鏈

I love 銀髮

年輕人都要響應！

推呀 支持銀髮族

入新城市齋行唔買

公公婆婆多謝你地

多謝銀髮baby

銀髮族加油💪🏼

銀髮族行動力仲高過我地
目標清晰 只做事

我地年輕一代要學下
推返啲行動post同宣傳啊

推！！

多謝前輩

巴打可唔可以開posts警世，依家無聊posts都上到熱門

唔只銀髮族啦，其他人都盡量配合啦

銀髮有料

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

支持你

正皮

推啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

推啦
821元朗靜坐 823人鏈
824觀塘 機場

銀髮族加油
推

呢班銀髮族真係令人敬佩

連登仔唔係唔配公公婆婆行街啊嘛

陪

笑左

連登仔好孝順架
星期五記住去陪公公婆婆行街

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

銀髮都跟機

多謝銀髮族
五大訴求 缺一不可

十持

支持！823罷買

antichinazi

逢星期五 星期日都罷買

銀髮族攰就搵地方坐下
就算係D連鎖餐廳坐足一日唔食野淨係飲水我地都好理解既
銀髮族加油
香港人加油

721
811

窗櫥遊走 攰就抖抖

推，一定撐

招人當日保護銀髮族!!!!!

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門

銀髮族
823罷買

老老實實 佢地又未必識上連登 又未必有用開tg
點解都咁有心 組織能力又咁高

支持，推

唔知一日係要日日

老友記加油

多謝你地
推

銀髮創意！

推完 再出去開post講823 死線！

早就要

721
85
811

銀髮族真係好有愛♥️♥️♥️♥️♥️

罷買日
推！

我每日除基本需要
一蚊都唔洗
直至五大訴求落實

推 bye buy

821 元朗西鐵靜坐
823 人鏈

愛港銀髮族好野

銀髮族好型棍啊！！！

推
---823死線---
#Chinazi

銀髮族 頂硬上！

支持罷買

可愛嘅公公婆婆們

支持！

我地全力支持是次活動!

大家既然想香港人做返香港人生意, 點解自己唔做返D野?

入黎傾!

逢星五，日罷買

簽署承諾罷買︰

FB:
Instagram: @byebuydayhk
Telegram:
Channel:
#日五罷買 #SunFriByeBuy
#罷買救港 #ByeBuySaveHK
#全民罷買日 #ByeBuyDayHK

推
---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

推上去，多謝銀髮族呢段時間一直係背後支持住所有手足

唔係唔支持, 但係咪即係前一日買多啲入定貨 ?

幫銀髮推

大力支持

動動腳 身體好

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

8.23罷買日

多謝佢地

銀髮族萬歲

銀髮

請受小弟一拜

身體健康

其實佢地用咩方法傳訊息 又動員到咁多人

下午行商場，夜晚人鏈
直落冇衝突

每次見到都眼濕濕

推行動post

823人鏈
824機場

612 中信毒氣室 721 元朗恐襲 85 荃灣黑社會斬人 811 新屋嶺集中營 819將軍澳藍絲斬人

823 開始 逢星期五、星期日都罷買

馬迷可唔可以9.1開鑼日罷睹？

推爆

兩隻眼？？

好可愛

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

銀髮族今次都好撚勁

女拔阿sir

只幫襯良心店

支持銀髮！

黑髮幫推

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

如果想商場活動長搞長有, 入黎!

計埋六月男教師被彈打中眼 得翻3成視力 好似係。

Sad....希望612基金會幫到佢

銀髮都出盡力仲唔出街班仆街有咩藉口

多謝各位！好型！

推呀推